想問下77發開口夢唱國歌有無得諗？

起來
不願做奴隸的人們

唔好齋擺負評

持紅反紅

我無野講

我要見律師

我無嘢講

我要去廁所

支那淫会误以为咱们是支持祖国而上街庆祝祖国成立第xx周年的

唱得好！